故事

故事一開始，有個小女孩死了

返古台

一個高大身影走近冷冰冰小女孩身邊

他沉默片刻，然後喃喃自語：「我無精神病」

無聲站著，細心看，發現在這身影的雙眼流著淚，面形抽動象有千言萬語欲說不出

時間一分一秒過去，寶寶，爸爸答應你，以後都不會再痛苦，也不會再經歷憂傷，你就好好睡一會，很快你會和爸爸一起。站著男人眼神呆滯看哪屍體，用溫柔聲線對著說

隨便轉身走向一個箱子，拿起了一把短身斧頭，走向屍體旁

不安，有無報警撚

返高登啦

樓主點呀，好驚呀

樓主，無事嘛你

這個男人眼神變得堅定，自信，嘴角向上曉起，露出哪可怕微笑，面上痛苦早就一絲不在，換來興奮，他嘗試強烈抑壓心中情感，但也法隱藏他對哪小女孩屍體，流露着的渴望，邊走近屍體，邊用斧頭破壞身邊物件，一步一步走近，隨距離接近面容扭曲，更加猙獰。

突然安靜，當男人再次站在小女孩身邊，面容再次回到原來傷感，一切都停止，就象呼吸都不曾存在，男子合上雙眼，雙手樹下，任由時間消逝。

這男人夯起月光奏鳴曲第一章劃破了寧靜，這男人情緒隨著樂曲牽引起，瘋狂又再次出現，拿起斧頭跟著樂曲節奏，血肉，骨頭與斧頭接觸聲音襯托奏嗚曲，是多麼完美演繹，哪男人感動繼續說，寶寶，這是爸爸在你喪禮送給你禮物。

雖然幾變態 但係寫得不太差

唔太

爸爸，你愛我嗎。說話的小女孩食著玉米片，臉上黏了數片玉米片
寶寶，答案當然是愛。一個面帶疲倦但保持和諧笑容男人，邊回答小女孩的問題，邊清理小女孩面上玉米片
哪爸爸你恨我嗎？小女孩追問
當然不會，男人答
但媽媽不是我害死嗎？小女淘氣地問

你又發咩神經。男人對一個老女人激動說你個女死唔關寶

你又發咩神經。男人對一個老女人激動說你個女死唔關寶寶事，純粹意外，唔好再怪罪小朋友
老女人扮糊塗答，我哪有怪罪寶寶，只是她問起佢死鬼老母，我一時口快，再說寶寶遲早也會知，她老母帶佢去醫院時在地鐵給人老推出軌
我不想話誰對誰錯，我只希望你放下件事，男人無氣再說希望你好好照顧寶寶，這是今個月家用
老女人接過錢，這個月多了這麼多？
男人說多出來是帶寶寶買藥，她哮喘藥快用完，你記得帶她看醫生拿藥
好了好了，別比我噚氣，老女人笑笑口說

嚇死寶寶了